ive學生在poly被自殺

好恐怖

發夢九噏中：
“不如搞個眾籌買粒紙蛋搞掂林奠“
唔使搞咁撚多嘢，咩612基金，咩3d香港自由女神，咩飯卷，裝備等等，不如將啲錢主力去搵啲“非我族類“（唔建議搵南啞仔）嘅追擊手搞撚掂林奠好過啦，鍾意嘅清算埋狗狗都可以，最緊要夠錢，大吉利是真係拉九到嘅，有足夠安家費大撚把專業軍人肯做，又有錢收可以寄返老家，坐監又包食包住，所以一定唔會篤灰，不過唔知有無人可以搭到路啫。我覺得呢個方法真係最好，唔需要再有手足送頭，受傷，做到真正嘅不受傷，不被捕，大家點睇？

Cls 警方又想冷處理話無可疑 一家要煲大佢

已經咁多單，究竟我哋可以做咩去追究，好似冇咩人理

推上去,多D人知!

推

唔洗fc啦，我話係就係

林鄭都唔係重點，除非你搞掂成個共產黨。

特務警察依家要做清道夫，幫中共處理唔肯就範既香港人

殺一儆百呀失敗撚

點解可以無可疑

既然佢唔肯自己下台，或中共唔比佢下台嘅，咪幫佢被下台囉，至少香港突然無咗個特首，就要搵人補上，咁唔係正好切入五大訴求之中最首要嗰個真普選嘅問題上咩？我諗嘢只係好表面，就好似大多數人一樣咁“係喎，反正都要選過個做，做咩唔順利成章咁兌現反中共當初承諾過嘅事呢？“

cls

失敗撚是否指我嘅提議？唔係串你，係真心想知，無意挑機博屌，因為我都係想諗啲未試過嘅方法出嚟嚟討論下，反正就係覺得正路思維做到嘅都已經做過哂咁滯，唔想再睇到有手足比狗打，比狗拉，最重要嘅係我覺得，真正想運動成功人士嘅心態都一定係豁咗出去，既然預咗壯烈犧牲嘅，點解唔試下呢個方法，要承受嘅風險就係追擊手走唔甩被捕，佢會唔會篤灰，50/50，博一舖就返哂嚟

我唔撚信一條cctv都無

失敗撚是否指我嘅提議？
唔係

謝

push